有冇試過網上傷害人

現實大家都唔識無見過面
只係一直係網上傾
但有一日你做左某些事/某些話傷害左人
個結果會係之後永遠無再聯絡
定過幾日冷靜道歉就無事？

你屌完我
我咪又繼續喺你啲post留言

日日都屌人老母算唔算

強

留名睇有人扮比你玩果條友

中學玩江湖(聊天室)果陣意外發現咗同班仇人, 扮女同佢傾咗成個月,佢沉哂船當我係女朋友咁,驚佢知係我會痴線決定同佢講我要去留學有緣再見

屌你老味原來就係你.....

做咩要咁做

通常佢傷害我／其他人，我先會傷害返佢

唔會，因為我覺得你想人地點對你，你就最好要點對返人what goes around comes around

我都想知
好後悔講左d幼稚野
好想搵返佢
唔想從此不再聯絡

平日唔多會留言，好驚說者無心，聽者有意
唔想自己嘅說話會令人覺得難受

呢到係連登，網上傷害人應該係每個會員既必修課

玩app傷害完人
最尾自己受番哂

係網上玩認真就輸了

屌你老母呀樓主，你仆街死啦！

btw答返你問題，啱啱試過

以前高登興過一排吊狗公
有次成班高登仔夾手夾腳逼死左個IT毒撚

係自殺個種死左？

係男人都鹹濕㗎啦 何必呢

但係佢quit group

啱啱先屌完